你估今晚hotcha定林奕匡多人睇啲

兩個都九展

淋翅腔收皮啦
隔離hotcha氣氛好好多

目測好似都係hotcha入場人數多過Phil？

今晚九展係hotcha , phil 同黃洋達

Hotcha